上海高達模型展覽，展品模型頭部被偷

[翻譯內文]
高達模型展在中國舉辦，沒多久高達模型展覽品的頭就被中國人偷走了(跟今年的CCG PVC模型展一同舉辦)
就在主辦單位發出懸賞令以後，中國小偷直接上網路炫耀贓物照片 笑主辦單位不用找了
來源：

大陸D賊真係痴線

高達比人偷，都幾合符原著設定既

都幾霸氣

IP都唔洗check

可以轉pose

你似係搶多d喎

大陸乜野都實名制，咁POST上網都捉唔到？

要捉佢100%死緊

係睇公安捉唔捉

好似已經捉左

可能係某高官個仔

裝渣古頭頂住先囉

高達都係用搶

憑自己實力偷既，洗乜偷偷摸摸

25仔

痴撚線
最好笑佢偷完仲自爆
真係ip都唔洗check

戰損版👍

等緊限定版流出

共享中國人榮耀

又幾型幾靚

痴撚線 型撚到